星之子陳易希研Coolmax口罩 放雪櫃後有一小時冷感

本港第三波新型冠狀病毒肺炎疫情稍為回落，市民仍須配戴口罩外出。「星之子」陳易希再有新研發，推出全港首創冰凝口罩，有助降低一般即棄口罩的悶熱感，放置冰箱內冷凍後更可維持約一小時冰涼感，口罩內層亦採用特別物料，有助散熱。

產品將會以套裝形式出售，包括一個可重用冰凝口罩、10片過濾芯、UV消毒袋，預售價為198元，周五（28日）中午12時起於網站預售。口罩有五種顏色選擇，設有成人及中童尺寸。

改變口罩無散熱排汗功能
本港第三波疫情爆發期間曾現多個地盤群組，陳易希指，發現有不少人在炎熱天氣下戴口罩感到十分辛苦，尤其在戶外工作的人。他認為市面上大多數布口罩著重過濾及殺菌效果，一般不具備散熱排汗功能，因此構思研發可令人降溫及快速蒸發汗水的口罩，從概念構思到研發共花了兩個多月時間。他又期望日後有機會與不同機構合作，幫助戶外工作者。

可換濾芯 達KN95標準
陳易希提到，口罩為四層設計，最外層使用「醫療級光觸媒原料」，配合獨有UV消毒袋備有殺菌功能，物料亦備潑水效果，阻止外來飛沬滲入口罩。第二層為「冰感物料低溫墊」，放置冰箱內冷凍後可維持約一小時冰涼感。第三層為可更換、經國際雙重認證「過濾芯」，達KN95標準，即可過濾到99.6%的病毒，過濾芯能夠使用三至五天，但若外出超過八小時即需要更換過濾芯。

口罩可洗重用 換濾芯
他指，口罩可清洗重用50次，但他提醒，過濾芯不可清洗，在清洗前需先把過濾芯取出，又建議避免使用洗衣機清洗，應用肥皂手洗。而口罩最內層為「Coolmax布料」，比一般布料能夠更快速蒸發呼出的水氣，帶走熱力增加涼快感。

除了冰凝口罩，套裝亦附有獨有的UV消毒袋，用家在吃飯或使用後可以放置口罩入內，同時開啟UV燈催化口罩面層的光觸媒第料進行消毒。

女仔果款 感覺又可以

陳易希
呢條友都算係香港政府既代表作
攞個獎政府係咁批錢就係整埋d on9 LED聖誕樹同冰涼口罩
不如整冰凝condom雪鳩自已啦
科學園就一堆 on9公司 一係就買大陸老番抄人野
香港真心做科研既就餓撚死

有冇用埋遠紅外線同納米技術

戴個bra上塊臉咁

你放條尻入雪櫃都會性冷感啦
算啦

真 當正自己發明家咁 玩爛鬼機械人 玩埋布

星之子嘛
舊登係咪好似唔多like佢

香港個堆只係靠政府水搵食，從來冇諗過量產自負盈虧

經國際雙重認證「過濾芯」，達KN95標準。

靚過港共個隻

唔放入雪櫃大把香港人本身都政治冷感架啦

乜鳩放雪櫃都有冰感架啦

太陽能電筒咁款

呃飯食

呢度都有人like佢咩

口罩雪凍咗戴出街，當接觸到外界熱空氣，口罩表面會否產生露水？如果會的話，口罩濕咗就會影響透氣功能，令呼吸困難。

個頭熱辣辣，塊面凍冰冰係咩玩法

再者，佢個uv 袋d 燈係咪真係可以殺100%菌？
唔係的話個袋入面根本係病毒儲存庫，裝黎裝去仲污糟過放入褲袋

蘇格蘭場垂直升降

今日口罩咁多供應，邊撚個用兩舊水可重用口罩

你唔好畀我批中，只係小林退熱貼個種物料再改下設計當自己野

kn95

飛機杯都一早有熱感冷感

鑽石能量

成個雪櫃都係病毒

其實一直都冇
特別係同佢同輩果屆d人應該好撚憎佢

冬天可以出款放微波爐有暖感

成日攞政府錢去整垃圾
佢真係成個香港最好彩嘅人，死好命去佢發現到粒星，之後就變咗香港發明家咁

。。。。你唔識嫁喎你

唔係佢發現到粒星，係佢個機械人喺外國攞咗獎，跟住外國嗰邊就搵咗一粒星改咗佢個名

諗得好仔細

2004年，陳易希在香港新一代文化協會的帶領下遠赴美國，憑著他的發明作品——一個智能家居監察用的小型三輪機械車「智能保安機器人」，獲得第55屆美國英特爾國際科學與工程大獎賽物理學二等獎。2005年，麻省理工學院林肯實驗室特地把一顆編號為20780的小行星以他的名字命名，成為眾位獲得命名小行星的香港人中年紀最小的一位；此外，香港傳媒稱他為「摘星少年」。2005年12月30日，陳易希獲得香港電台第二台早晨節目《晨光第一線》2005年風雲少年殊榮。在《香港年報‧香港2005》中，陳易希被稱讚為香港學生典範。

粒星唔係佢發現架

同淘寶個d 有咩分別

呢條友真係死好命

太陽能電筒

簡單 d 講，即係將個口罩放落雪櫃雪，雪完再戴乍

如果我係粒星
無啦啦要改佢個濕鳩名
我自爆毀滅自己算

好偉大嘅發明，不如試下攞專利去外國賣，唔好剩係厄香港

小林退熱貼唔雪都有冷感

qq、阿里爸爸、華為就唔同，係純私企

佢係喺數碼港，愈做愈殘

屌你老味成撚日搞埋啲唔等洗既野

再加負離子淨化

coolmax呢個名都好00年代，乜鳩都加個max字上去

真係無留意過條友
淨係記得啲傳媒成日叫佢星之子同埋低分入ust

冰火底褲仲好啦，邊行邊high

以佢既智慧，第時應該做到局長。

好似成十年都冇咩野係見得人

唔好侮辱左小林退熱貼，小林唔洗放雪櫃都涼架

呢隻垃圾要放雪櫃雪過先凍一個鍾…只係一個鍾，仲話幫地盤工人…人地一日開10鍾係咪要雪10個，on撚9
我放條毛巾去雪櫃雪一晚拎出黎都凍到一個鍾啦

凍親個口

好似除左佢當年攞奬果個機械人，之後完全冇嘢係見得人

成個雪櫃都係菌

放心 政府資助

冰鎮口罩：雪佢就凍，唔雪就唔凍。

得一個鐘真係有咩用呢日頭出門口返工好多人都坐30-45分鐘車, 返到公司一陣就唔涼
如果話俾地盤用仲好笑, 全日都係戶外, 要換幾多次？

雖然就算唔涼都可以當普通口罩(假設合規格防到病毒), 但消費者做乜要因為果一個鐘而買呢款口罩

然後再同啲食物交叉感染

遲d 會唔會出隻冬天版，可以暖住個嘴，只要用之前蒸返1個鐘

198 蚊10個

口德-100都係咁話
哩條友真係唔死都冇撚用

有幾難。我唔洗研究都知

有呢啲垃圾先顯得香港科研垃鳩圾

突破盲腸

其實佢個口罩防水能力點

係雪櫃拎出黎既嘢一定會出水

戴bra

見到都笑撚左

似條女既泳衣

做代理扮研發 收皮啦

換左塊布瞀扮研發

算鳩數啦猶太人起油站咁

coolmax連退熱貼都不如

發明一個放完入雪櫃唔凍ok?

發明左幾廿年啦
波衫料咪coolmax

買十隻 輪住換

個款核突到拍得住阿婆口罩，香港冇設計人才咩

淘寶搵coolmax mask都過千results

coolmax 你估新科技咩。
講到好似好巴閉咁。

又係呢條on9仔
係咪上淘寶入貨，淘寶有好多

乜撚嘢KN95，支那標準，扮韓國KF

coolmax只係一種polyester加入左透氣技術，冇乜特別，另外有d coolmax係加化學finishing，令佢摸處去感覺涼dd，但其實又唔係話好涼，洗多10次8次就慢慢失效。

另外佢話帶8 粒鐘就要換filter，正常人返工出去都8粒鐘，即係一日一個，佢平唔平得過kf94?

仆街仔今次又上淘寶抄咗啲乜撚嘢大發明啊

KN95同話比人知係大陸野有咩分別

好撚柒

政府傀儡

又無晒錢出嚟r funding

依條撚屌真係現實版聞西嚟

設計靈感

條黑邊搞到勁似底褲

我放枝水入雪櫃枝水都會有涼感

算啦 只係個朵吹大左 都係普通人一個

條友不嬲都冇料，上到位都係靠父幹

容易走霧氣，對四眼仔黎講係好嘢黎

我仲以為佢用唔同物料製造凍嘅感覺 eg薄荷 諗唔到其他 但實際温度係室温 原來垃圾嚟

靠老豆

但係你攞即棄口罩或者林鄭個濕鳩口罩做唔到呢個效果

對佢無信心

呢條創科垃圾又出嚟呃錢

要考慮濾毒效能，美觀嘅可塑性大大減低

如果真係咁好
凍得滯咁點？

又呃錢

啱, 我反而想問有乜野放完入雪櫃後冇冷感.
而且得果一小時有乜用?

得一個鐘有幾大作用

呢條小丑仲未收皮

條柒頭專心幫政府紅資寫app啦，仲扮發明大王

都幾難收皮
呃fundings 都生存到

咪就係
就好似今次政府出
*遙距營商計劃D-Biz （話幫中小企十日拿到三十萬）
叫人去找科學園堆 on9公司寫apps
就有三十萬但原來全數要比佢地
真係想知念遙距營商計劃D-Biz條由有幾多間寫apps公司
*零售業防疫抗疫基金
大陸入貨賣係零售業
香港自己本地製造再賣就不是零售業（因為有涉及加工改造）

要放雪櫃先戴真係天才先諗到

同薄荷m巾邊個on9 D

唔係話成績代表啲咩
但條友連會考咁簡單都係得12 分
中英文肥佬 ICT Maths Phy D
想知佢UST 咩hon grad

Coolmax 係一個yarn 既專利嚟
佢個口罩應該係用左含有coolmax既紗線 ...

因為佢親政府，所以港共奴才當人才用，上次搞到一劈屎嘅新年抽獎哋出至佢手

其實日本有教噴開希薄荷水
都有一個鐘涼快感覺

底褲口罩2.0

等K Kwong 出檢測post

揾你笨3000

粒星係奬品之一

仲要個比賽唔係佢自己，係佢D同學成team人一齊搞，攞獎既就得佢一個

有報紙報導呢d垃圾發明 先更加不負責任

呢幾個point我諗有讀過science嘅人都會諗到嘅

終於有個知Coolmax係咩, 有買開體育用品都會見過吓啦.
陳易希呢個作品極其量只係應用...研咪鬼發.
你想防水透氣防風咪加層gore tex囉...過慮細菌病毒同塵咪買埋合規格既FILTER囉....要凍用冰巾料...用熱用heat tech都得...夾埋一齊就係咁簡單.

放雪櫃應該係增強效果, 隻料無話一定要放雪櫃先有效果. 想持久啲咪增大個thermal mass又搞掂. 根本算唔上係咩創新科技.

冰凝condom有得諗

諗住靠金融融資做大嗰班去美國silicon valley
諗住靠生產量產做大嗰班去大陸大灣區
香港請人又貴，政府又唔支持科研(真R&D新科技嗰種)，又冇工業生產能力。
除咗中資公司可以係創科局呃津貼完全諗唔到有咩誘因喺香港搞科研

熱感condom

中国標準

Coolmax避孕套

你係呀希?

科技園同數碼港都係地產項目

咪玩啦 出次街大撚把人靚過佢

真係on撚尻弱撚智，冷感靠雪櫃，仲得一個鐘，我倒D冰落條底褲碌尻夠有冷感啦

條友撚識咩叫科研咩

屌，人地日本Yonex直情出隻戴上面部溫度低3度既運動口罩，都唔洗擺雪櫃咁麻煩

貴啊

得一個小時
解凍快過豬扒

Coolmax 呢隻布料行山服裝用咗好多年
拎塊布嚟做口罩當研發

好撚肯定依條星之子, 將來會做官上位殘害市民

呢條on9 仔不停起到呃funding

陳易希- 新民黨黨員
自學生年代起多次幫政府政治宣傳
佢公司生意靠政府同紅企養住
係一個不折不扣既樣板人

港版聞西

max , 之後 e 乜e物
再之後 i乜i物
宜家最新興云

我求其放個即棄罩入去都有一次性冷感啦

屌喇星呢條仆街真係香港之恥

零感特薄
感度3000倍

涼感避孕套仲實際

將碌鳩連春袋放入雪櫃之後，可以一直保持性冷感。

其實真
條友只係呃funding
無一樣係自負盈虧 真正做生意
完完全全係政府果種大錢養廢人的精神

香港科研 都係算鳩數啦

呢件蛋散廢柴

隔一排又出黎搵食

仲未計佢藍到發黑

星之子：阿婆底褲都得, 咁党姐比型尼都得啦

Ching識波
iPhone XS Max

冰感果部份咪又係出面研發嘅材料

佢嘅工作應該係研發一層新嘅物料出黎 而唔係將人地嘅野扭埋一舊當新發明

條友嘅存在簡直係其他香港設計師嘅惡夢 不勞而獲 不思進取

今本就係吸政府錢（香港人錢）
*想知邊個批比佢*
機本上就咁拿野去政府申請係唔批仲幾個月先回覆

放置冰箱內冷凍後更可維持約一小時冰涼感，得果一個鐘有撚用

將個過要嚟濾細菌嘅Filter擺入雪櫃..

係 創科局/數碼港果班
基本上陳亦希有乜想申請都重點招呼
其他人比同一個idea一定ban左十世

批果堆又係見佢出名
批左無死

官僚到垃圾級

我諗有係雪櫃拎過野出黎嘅人都諗到

雪成個鐘都只係有凍感, 佢要換雪櫃！

白花油搽面都有類似效果

好撚似底褲....

香港elon musk

睇錯陳妍希

sor 9唔塔8

正常人都諗到😂

科研仲衰過10年前 大陸

發明家真係偉大 以後啲domdom擺雪櫃先

雪凍再點火變冰火 condom

清平時食開咩屎?

上次正苦派水買口罩，冇佢間野份，今次再出擊，希望食到水尾

冰火 用火？

點解我會睇左星之子陳研希

殺菌=殺病毒？

條傻鳩成撚日靠呃經費生存

Coolmanmusic d fd子

我第一刻都係諗緊呢樣野

雪櫃跟身

屌你老母 香港創科局 唔係香港冇人才 係你班仆街迫走哂啲人才 要做On9 野吹水野先可以拎funding
做實質野就比你班仆街改到九唔搭八 冇啦啦加啲乜嘢5g 入paper 到又要aiot
香港科研startup 10間9間都係呃飯食
係香港做research 真係慘過食屎 寧願返大陸做都好過係香港做

利申 phd 研究AI computer vision 準備去新加坡

屌你老母 建制條元秋就蒸, 你就冰鮮,咁幾撚時氣炸口罩呀屌我係要唔撚洗再帶口睪呀

創科局真係高官吸錢最好地方
好心就唔好話幫中小企（創科卷）今本又係拿唔到

佢有冇同過條女做愛？

On9....

一個鐘？ 夠邊個用？？

佢研究咗2個月應該就係解決呢啲問題
掛

搞咁多野凍得1粒鐘都幾唔底抵
係睇佢個所謂快速排汗有幾勁

On9又呃政府資助

Icac都無埋
Cap水回佣一流

佢嗰款口罩用過啦，diu焗到死，抖唔到氣，戴咗2次頂唔順扔咗

「過濾芯能夠使用三至五天，但若外出超過八小時即需要更換過濾芯。」

即係點？濾芯可以用幾日但唔可以多過8個鐘？

日本嗰邊已經興咗一段時間
夏天都完啦on9仔，雪多年先再拎出嚟賣啦

香港STEVE JOB

直接去donki或者上amazon屌包濕罩算喇

個機械人都唔係佢整

普通口罩放入雪櫃，係咪都有同樣效果呢

可能一個鍾都冇，一般地般唔會有雪櫃俾你雪，你喺自己屋企雪完拎出黎再帶去地盤乜鳩都冇

想講100%消毒

白花油搽面+吹風扇，涼過冷氣添

二等獎。。。

on9無極限，肯定又係純粹為呃政府d創科funding搞出黎嘅垃圾黎。

冰之子

陳易希都算係PR奇才黎嘅，用個濕鳩小行星命名黎幫自搞PR搞到大學唔夠分又讀到，出黎開d濕鳩公司又下下R到政府資助。水咗十幾年錢都仲有人肯受佢水，應該加入做PR教科書案例啦。

放入雪櫃雪凍咗之後會有冷感…咁都算係發明？

啱啦。底褲胸圍輸住帶

正 成世人都可以消費星之子呢個名號
做乜都有政府包底
仲唔係人生贏家

幾時發明埋coolmax condom?

幾時有太陽能電筒

原來吹左15年

放入雪櫃會凍咗都攞出來講

屌別我都識設計冰火condom啦咁

仲要係賣點嚟

因為我係做紡織
其實仲有好多yarn係有冰冷function
不過的確想要咩加工防水防風 額外加d finshing就得

市面上口罩測完AATCC100 test
證明防菌 同bfe vfe 個d 就話防菌架啦
但洗幾廿次就減低效用
我都係用外科口罩算

我貼塊退熱貼係口罩都做到效果

同係淘寶攞貨d ig shop有咩分別

好命都係一個技能嚟
佢絕對係好命典範

陳12呢件垃圾讀ust讀到一pat屎
要痴支那妹研究生幫佢先畢到業
冇撚用人廢都算仲要靠條女
間咩垃圾bull b剩係識接政府廢job
用罐頭software整網頁
屌！仲要老豆成家都紅底成日出席民建聯聚會集會
之前巴打話，我係粒星超新星爆炸邊黑洞好過用呢個柒頭嘅名
日日搭雞棚欺世盜名搵笨柒

個雪櫃唔撚駛要，污染晒

非工業用，國際線路，洗衣乾衣

口罩會變左外凍內熱，貼面個邊就會起晒水珠濕晒

有，淘寶平d，同埋你知佢係淘寶，唔會去高危地方用

我搽白花油唔好 仲要搞咁多野

唔知邊條柒頭寫protocol放埋防水落去
攪到個個落重料
做唔到AATCC 100

陳:
你有你哋慢慢屌
我R&D Funding 錢照袋

諗緊下層樓買邊到了

Elon Musk先係美國陳易希

聞西

又呃到政府錢，fat fat

太陽能電筒啲friend黎架？

雙向的
佢呃完時
政府某啲高層一樣落袋

一凍一熱啲水凝結係個口罩度仲有幾多成過濾效果？

KN95 係支那標準

[/quote]

諗起個濕鳩抽獎佢又袋唔知幾多

其實香港好似有其他人都有拿過個獎 佢就特別出位...

俾佢睇到可能真係會出

冇記錯我記得佢畢業作品定岩岩開公司係搞智能傢俬，早幾年就寫apps 玩咩轉色聖誕樹，早排又接政府project個機票抽獎 依家又玩口罩... 做咁耐間公司冇研發過自己product 全部要靠人科水比佢

香港有料做唔到官架 都唔知留在度做乜

因為佢根本就無料

其實講到咁好搵點解大家唔去搵
冇理由俾大家所謂嘅傻仔攞晒着數

大家只要去科學園度開間公司就可以問政府攞funding
聽落去好簡單啦 大家連登仔一齊去做咁咪冇晒資源俾佢攞囉

問題係當你申請
政府唔係立即批(但某d公司立即拿到）/唔批比你
用時間同你講數
唔批你可以上訴等⋯再唔批再等⋯
或者你可能得⋯你試試

睇錯咗做陳妍希

1. 你唔係支那公司
2. 你無紅底背景
3. 你無入建制

唔好咁毒好唔好

睇錯coolmaster

coolermaster

冇

講到真係為戶外工作咁

冰冷感一個鐘 未開工搭程車都冇左

又講到個濾芯可以用幾日 原來八個鐘就收皮 地盤開工都八個鐘啦

呢條友可以垃圾到咩程度

呢條友係正宗擦鞋仔 每次見到啲活動呢都見到佢成日周圍同數碼港創科局嗰啲管理層握手

咁冬天應該可以放入微波爐叮

呢條友真係垃圾黎

一pack，一個口罩，加10個濾芯198，一個濾芯用8個鐘，返工都唔只，即係一日用一個。

即係19.8/日，一pack用到10日到。

而一個口罩只可以洗50次，當你兩日洗一次，100日俾盡。

因為濾芯又可能要另外買，唔知單買個芯幾多錢仲要雪完先得一個鐘係凍

我都係買返普通口罩算

Moss

好聞西
就快入冬啦
不如整埋蒸熱口罩

星之佬

我希真心有料

小林個研究員應該拎諾貝爾獎

踢完波放隻波襪落冰格一樣得

陳易希，香港發明家，香港首位星之子，新民黨成員

環保 燃 會

咁點解佢得

講真求其搵個中學生唸idea都可以勁過佢
呢條仆街可能連小學生都比唔過
就好似小學生玩嘅stem 比賽 雖然兒戲但實用性一定好過個冰撚口罩
中學生玩嘅igem 用的知識同實用性，以至到影響求其一個都好過條廢鳩多多聲
條垃圾呃飯食
香港科研已死

呢條垃圾，冇一樣野唔係靠政府資源，dklm

我都想知🥺

咁算唔算有本事

發神經

香港人獨資開公司點樣可以變到支那

點解可以係紅底背景

佢係建制派？ 點解係黨冊都見唔到佢

算 識得係咁拿到資助
正正常常公司申請都拿唔到🥺

佢新民黨嫁

佢接到好多政府job 之前新年嗰on9抽獎系統咪佢公司做

呢個撚樣都算死好命 會考12分入科大
出到黎政府又係咁科水